急！從政府記者會同警察statement睇到政府策略

推

會信上環同元朗係同一批人嘅人可以點救?

會失去好多唔係好知發生咩事嘅支持
去到呢刻仲唔知發生咩事, 或者繼續盲屌我地搞事既話, 果D人唔洗理佢點諗, 已經冇得救

可能要挖多啲佢哋係被煽動嘅資料
之前有段錄音講打中人哋大佬老婆嗰段好有用

咁當係中間派
對暴力好厭惡嗰啲

推

拆招啊

煽你老母咩
佢地唔撚係同路人呀
分返開黎講

呢個政府無你諗到咁聰明
評估不成立

呢刻都信晒政府既人
你都唔使至意改變到佢

依家就係諗緊點樣可以同白衣嗰班人劃清界線

咪撚理啲弱智
拎哂證據佢地係黑警叫黎嘅黑社會
信就信唔信就食屎
就係咁簡單
睇哂片睇哂新聞都覺得果啲係示威者嘅人係弱智呀！
無撚得解釋架！

笑死人

而家最大問題係一堆人恐襲而搵唔到警察